買左好多人間美食 有冇絲打黎同我開大食會呀？？？？？？？？？

一齊食晒佢

已經付出我所有

麥芽餅一定奶哂層麥芽先食

有啲劣喎

得好少錢 淨係買到ed

屌你老母

狗餅

Edo威化餅狗都唔食

好味啊

no呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

Pmed

想食羊肉

將edo同oreo用攪拌機攪到變粉再打開麥芽糖餅舖滿喺麥芽糖度
呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

有聲

pmed

bb

有心就好。